連登仔問家屬有無美護照 美芬：全家中國人

連登仔問家屬有無美護照 美芬：全家中國人

經民聯梁美芬噚日拍片，食住花生睇連登仔嘅留言，有連登仔同「老鼠芬」打招呼，佢就回應話「你好，我係梁美芬」；有連登仔問佢家人有冇美國護照，梁美芬就無正面回應，只係話「總之我一家四口都係中國人啦」。（facebook影片截圖）
圖1之1 - 經民聯梁美芬噚日拍片，食住花生睇連登仔嘅留言，有連登仔同「老 . . . . . . （facebook影片截圖）

【明報專訊】潮流興上連登，連經民聯立法會議員梁美芬都睇埋一份。繼早前點名讚揚連登仔有「清醒嘅人」之後，梁美芬拍片「你問我答」，回應連登仔嘅提問。對於連登仔質疑佢家屬有冇美國護照，佢未有正面回應，只係話「總之我一家四口都係中國人啦」。

食住花生「你問我答」

話說前日梁美芬出post，反駁有人發起聯署註銷佢嘅美國國籍，話《基本法》、《立法會條例》寫明，直選議員不能持有外國國籍或居留權。有連登仔開post提起，梁美芬噚日就拍片「你問我答」，仲真係食住花生睇網民留言。

有連登仔截圖話佢買金，指佢「人地（哋）一早買定金準備著草」，梁美芬就話「我廿幾歲開始買金喇喎」。有人問佢家屬有冇美國護照，佢冇正面回應，只係話「總之我一家四口都係中國人啦」，咁即係有冇美國護照呢？雖然梁美芬已經澄清自己冇美國護照，不過唔少連登仔都話照簽聯署，仲有人話佢係「此地無銀三百両」。

係中國人唔代表冇外國護照wo

100% 家人有護照 美國喎

劉亦菲夠話自己係中国人

點解唔直接答

即係有

美藉中國人

中國人但有其他國家護照

你係中國同你拎邊個國家護照係兩件事喎

唔敢答已經知道答案

正解 美國啲聲援香港集會
都好多中国人衝出嚟7

跟隨黨的指揮
一齊攞外國護照

因為有BNO

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

住美國D華人都叫自己中國人啦
有種直接答全家人都冇外國護照

中國人唔係一個國藉

即係有
佢班人有撚誠信咩

中共話首先係中國人啊